有公關公司係咁搵人出路雲post

冇理由會一次過湧晒出黎
肯定係有人落order跟住佢地就開始做野

真 我都收左錢開黑x1 post

128 維園見 128 維園見 128 維園見 128 維園見

娛樂台有9成嘅post都係打手師+三毛師開嘅...

幾時有人出牙咸POST....

你去畀錢公關公司就會有人開

其實全部都同一個人開

啲公關公司竟然高明到係同一個人開嘅我都冇留意到